新西蘭支那八婆著高踭靴踩麥拿倫跑車自拍 車主怒趕：滾下來！

新西蘭奧克蘭一名支那女子，近日為與豪車「集郵」，竟然踏着高踭短靴爬上一部停泊在路邊的青綠色麥拿倫（McLaren）675LT Spider跑車擺甫士拍照，而這一幕剛好被車主全程目擊。車主怒不可遏指着該女子喝斥：「在車上滾下來！」該女子立即下來，衝上一部的士揚長離開。

事發於當地時間周日晚上，車主坐在酒吧裏，價值61.6萬澳元（約358萬港元）、全球限量500部的豪車則停泊在對面馬路。當他看到穿着高踭短靴的支那女子爬上跑車的車頭蓋上，他徹底憤怒了。

車主向《新西蘭先驅報》表示，途人與其跑車合照，他一點也不介意，但爬上車幾近刑毀的行為則不能接受。他說：「有些人都有禮貌地上前詢問可否與豪車合照，我都會大開方便之門，讓他們坐在車廂內拍照。」雖然座駕並沒有損毀，但車主希望該支那女子現身道歉，在facebook發文聲討：「誰人知道這名女子？為甚麼你爬上我的車上！！！」

從跑車的行車紀錄儀可以看到，該支那女子長髮披肩，上身穿着白色外套，下身迷你裙和黑色高踭短靴。她從跑車的右側走到了跑車前面，左顧右盼，確定周圍沒人後，就爬上車頭蓋，側着身坐在車上讓同行的朋友給自己拍照。

縱使該支那女被車主呵斥後很快離開，但她並沒有為自己的行為感到羞愧。她隨後在Instagram分享一張自己與豪車的合影。另一張照片顯示，她在Instagram上分享了一張坐在白色法拉利車頭蓋上的照片，另有一些與其他跑車的合照，但這批照片已經刪除。

《新西蘭先驅報》/英國《每日郵報》

見到都嬲

條女係咪做
特登影呢啲相拎嚟搵生意

支那賤畜

送fb扮有錢女

叫佢上車除晒佢啲衫先踢佢落車

扮高級雞

正一支那雞

同個車主扑返一鑊 車埋你去遊車河都得啦支那臭雞

唔好怪全世界都要排斥華人

做g都唔夠$賠